如果某d國可以學日本咁 國家一定可以保百年平安

就係唔好同美國作對, 好似比人撚狗咁握手都乖乖地照做
呢d唔係叫喪權辱國, 係叫自知之明